陳同佳殺人後結果：由住公屋仔變成住住豪宅的上等人

今次真係：殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸

在香港，只要你出左名，名氣衝出國際，影響力大。
那怕你係殺人犯，都一樣可以盡享榮華富貴。

==========
殺人後，入獄前被捕新聞：
現年20歲的陳同佳犯案前，在理工大學轄下香港專上學院修讀人力資源管理副學士課程，與父母及兄長居於九龍灣啟晴邨。據《東周刊》去年報道，陳同佳在兼職期間認識潘曉穎，2人自前年8月起正式拍拖，前者更自同年年底開始，屢次帶潘回家，2人不時在走廊「攬攬錫錫」。直至去年1月2人關係轉差，晚上回家時在走廊各靠一邊牆互不理睬。

殺完人，出獄後：

台灣拖篋棄屍殺人案疑兇陳同佳，今早（23日）於壁屋懲教所刑滿出獄。聖公會教省秘書長管浩鳴護送陳同佳離開後，於中環聖約翰座堂見傳媒指，陳同佳目前已離開京士柏山豪宅，料稍後與家人會面。管浩鳴稱，他們本來已購買機票到台灣，但台灣方面禁制他及陳同佳入境，因此已取消機票。陳同佳今日不會啟程到台灣，但具體的出發日期暫不未清楚。「佢做錯事係的確，但唔可以成為政治籌碼！」管浩鳴亦否認陳同佳被自首說法，目前需確保陳獲公平審訊，「佢只係一個細路仔嚟，希望大家畀機會佢改過自身。」中午有負責保護特首林鄭月娥的G4人員，一度於聖約翰座堂出現。

【陳同佳出獄．直擊】陳同佳離開壁屋 鞠躬道歉後上車往九龍豪宅

台灣拖篋棄屍殺人案疑兇陳同佳，被判監29個月，至今日（23日）刑滿出獄。至早上八時許，壁屋懲教所外有大批傳媒守候，車閘內有多名軍裝及便衣警員。至早上九時正，身穿藍色外套的陳同佳離開壁屋懲教所，他在聖公會教省秘書長管浩鳴陪同下會見傳媒。

陳同佳表示，就事件會到台灣自首並指「我自己做了些無可挽救的錯事，為他們帶來好大的傷痛。」陳同佳希望女事主潘曉穎能夠安息，以及其能家人能釋懷。陳同佳鞠躬道歉後，與管浩鳴登上私家車離去，私家車向九龍區方向行駛，大批傳媒車輛尾隨。台灣拖篋棄屍殺人案疑兇陳同佳，被判監29個月，至今日（23日）刑滿出獄。至早上八時許，壁屋懲教所外有大批傳媒守候，車閘內有多名軍裝及便衣警員。至早上九時正，身穿藍色外套的陳同佳離開壁屋懲教所，他在聖公會教省秘書長管浩鳴陪同下會見傳媒。

陳同佳表示，就事件會到台灣自首並指「我自己做了些無可挽救的錯事，為他們帶來好大的傷痛。」陳同佳希望女事主潘曉穎能夠安息，以及其能家人能釋懷。陳同佳鞠躬道歉後，與管浩鳴登上私家車離去，私家車向九龍區方向行駛，大批傳媒車輛尾隨。而陳同佳的車輛駛入私人屋苑京士柏山。至早上十時，管浩嗚與司機駛車離開，車上未見陳同佳。至早上十時，管浩嗚與司機駛車離開，車上未見陳同佳。

Pull
Hk01帶風怪

你上網搵其他新聞都差唔多

台灣殺人案疑犯陳同佳, 在香港洗黑錢案, 今天在壁屋監獄刑滿出獄, 他在監獄外發表簡單講話之後, 登上白色七人車離開, 受到大批傳媒車追訪, 他的車之後進入了何文田屋苑京士柏山.
早上與接他出獄的香港聖公會教省秘書長管浩鳴, 向傳媒表示, 陳同佳現時會暫時找個地方休息, 被問到陳同佳稍後會否回台灣自首, 管浩鳴無正面回應, 只是說希望先讓陳同佳沉澱一下.

京士柏山應該係中聯辦/管浩鳴嘅物業

業主應該係分散，同普通私人屋苑一樣

一人犯罪 全家坐監

豪華監倉，仲要唔知幾時變浮屍

原來佳仔係asso仔
都唔係讀唔成書姐

佢帶左咩風？

軟禁

BLOCKED

只不過是調虎離山
唔想傳媒搵到佢
之後秘密離開左